一人一個你覺得可惜的球星

diaby
唔傷果陣超勁

姚明

佢同t-mac如果唔傷......唉

Balotelli

Nash

Roy rose

Santi Cazorla

美欺 冇廢朗一阻9住 一早就歐聯十連冠

moses

Guti

小豆

美斯 明明高丙朗咁多level 唔知點解可以相提並論 亦都唔明點解美斯帶領呢隊垃圾阿根廷攞世界盃冠軍 都可以話美斯要攞世盃冠軍先可以上神抬

Quaresma
Kevin P Boateng
Adriano

Wasted Talent didnt get to promise

艾斯高巴

Reus

De la red

佢唔好彩姐

2&b

蘭尼

Bojan
Marin